有無人同我一樣 都好鐘意呢句對白

十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鍾你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鍾的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。

好mk呀ching

張國榮講咪
你試下比八兩金講